開始進行冒險(5)

開定新post先
舊post連結(1):
舊post連結(2):
舊post連結(3):
舊post連結(4):

估唔到咁都開到5
多謝咁多位巴打支持
有興趣睇返之前的可以點上面的連結
雖然前面有D無聊係咁出出入入 (因為個迷乳仁)
不過後面會好少少架啦

補充返主角現有資料:
費魯 等級:16 , HP:460/460, MP:220/220, 已死亡次數:9
exp: 25612/40000

力量 :影響生命,普攻攻擊力 40
敏捷 :影響命中,閃避,逃跑成功率 60
魔法 :影響秘技攻擊力,魔力上限 60
幸運 :影響遭遇事件 150

防禦:65

屬性:無屬性
修為:青銅二階, 未轉職
背後靈: 無

性別:男
歲數:60

技能:
連打 (中級) 技能效果: 隨機打出3-7連擊
妙手空空lv5:隨機偷取敵方身上物品, 90%成功率
破界lv5:破除同階結界成功率70%,比自身高一階成功率60%,高二階成功率50%.

技能點數:8

擁有道具:
初級拳殺 (稀有)
中級拳殺 (稀有)
兔肉 x1080
狼肉 x240
狼皮 x200
虎皮 x11
老虎肉 x5
老虎牙
玄冥蛇磷片 x1
玄冥蛇血液
玄冥蛇皮
神奇易容面具
超凡視力眼鏡
震攝威嚇紋身 (使用中)
書本"500年前的語言"
書本"Underground varemed"
書本"Pole okupatsiooni"
藏寶圖殘頁
小女孩的靈魂
小女孩的骨灰
狐妖的心臟
粉紅色內褲
女裝內褲
朱家貴族令牌
銀針草
黑冥石
靈魂溶合劑
技能書 上勾拳(下級)
技能書 左直拳(下級)
技能書 側踢(下級)
技能書 前踢(下級)
技能書 鐵壁 (中級)
力量手套(下級) 力量+20, HP+ 30
黑暗披風(稀有) 效果1:可以隱匿於黑暗之中 效果2:不被黑暗所吞噬
硬皮重甲 (下級) HP+50, 防禦+20
魔法帽(下級) 魔法+20,魔力+100,魔法防禦+30

裝備:
武器: 拳殺指虎(極品) 攻擊+0, 防禦+0
手套: 再生手套(中級):防禦+5, 戰鬥時每回合回復20HP
指環: 幸運指環(中級)幸運+20, 被攻擊時有20%概率躲掉, 並回復1%最大生命值)
項鍊: 幸運項鍊(中級)幸運+20, 被攻擊時有50%機率進行格檔, 受到的傷害減半)
頭盔: 重裝頭盔(中級)防禦+50,HP+100,敏捷-20
盔甲: 再起戰甲(稀有)防禦+10,受到致命傷害時,有50%機率抵銷傷害
鞋子: 神行靴 (稀有) 敏捷+60, 戰鬥中擁有絕對先手權
披風: 鬥士披風(下級): 力量+10,敏捷+10,魔法+10,幸運+10

金幣:71700

擁有稱號:
超級菜鳥 (未佩戴):死亡時不扣經驗
欺凌者 (未佩戴):進行戰鬥時免疫第一回合傷害
一雪前恥 (已佩戴):第2次遇敵全能力+50%
武術大師(未佩戴):不裝備武器下進行攻擊時, 攻擊力提升30%
眾叛親離 (未佩戴):當不在組隊狀態時, 經驗獲得+50%, 戰鬥時每回合+50HP
野獸專家 (未佩戴):當與野獸進行戰鬥時, 攻擊力提升50%, 防禦力提升50%

拍賣行登記會員卡:
姓名:費魯
年齡:60
家族:費家
工會:沒有
分級:E級

hi

支持

想學左呢兩本佢
技能書 側踢(下級)
技能書 前踢(下級)

應該係學哂啲格鬥技，可能連打要進化

我都係咁諗，不過另外兩本學過所以我想學左呢兩本睇下有冇變化先

學哂啲拳打腳踢既技會唔會有新稱號

拳腳大師

lm

lm2

啲技能書放係度冇用

腿王型啲

文呢？

樓主又冬眠

仲未學無影腳

眾叛親離 (未佩戴):當不在組隊狀態時, 經驗獲得+50%, 戰鬥時每回合+50HP

打到隻怪就快死
離隊打死 點睇

參考同顏葉打怪 同 單拖踩死條友 兩個情況

太麻煩 不了

岩呀，同埋你用一次之後就要單拖打到完曬所有戰鬥出劇情先有返隊友

冇文嘅？

推先

樓主喱兩日潛水嘅

琴日眼訓得制扒係床上面扒扒下就訓左

呢鑊左得傾啦,唔整返10次8次幸運事件難息民憤啦

費魯:直接去男導師宿舍找他吧...去女導師宿舍我怕你們又流連忘返...
葉文:好吧... 可是你知道他住哪層哪個單位嗎?
費魯:我之前跟蹤他來到宿舍時,我站在下面等了一會後看到男宿舍2樓A室那邊點了燈,所以我猜應該是2樓A室吧!
顏天:但也有可能是其他人剛好在那個時間開燈啊!
費魯:那就碰碰運氣吧!
(就這樣,費魯一行人準備潛入男導師宿舍2樓,要選擇乘電梯還是走樓梯呢?)

A.乘電梯
B.走樓梯

A.乘電梯

B.走樓梯

照舊行樓梯

左得傾

見唔見到好憤手怒

手殘打多

費魯:上次女宿舍走樓梯也沒被發現!我們還是走樓梯上去吧!

費魯他們很順利地到達了2樓A室.

葉文:就是這間嗎?你們猜文虎會不會在裡面?
費魯:我也不知道啊...
顏天:那現在該怎麼辦?

A.敲門
B.嘗試打開門鎖

A.敲門

B.嘗試打開門鎖

3點喇

夠鐘食下午茶？

費魯:可能和上次一樣也沒鎖門的!先試一下開門吧!

(嘗試扭開門鎖...)

葉文:哪有剛好全部人都不鎖門的...上次只是碰巧吧...
顏天:那我們現在該怎麼做啊...門又開不到,難道要敲門嗎? 還是去女宿舍那邊看看

A.敲門看看
B.去女宿舍那邊看看

A.敲門看看

B.去女宿舍那邊看看

巫師 聖靈師 通殺

睇黎樓主要加甜，咁我唯有揀B成全樓主

逼人去女宿舍

費魯:好吧,這次就聽顏天的吧...反正留在這裡也沒有用,過去女宿舍那邊看看有沒有什麼線索.
顏天:

(到達女宿舍地下大堂)
費魯:顏天你那麼想過來女宿舍,現在來了,應該怎樣辦呢?
顏天:從一樓起逐層搜索看看有沒有什麼線索吧!
費魯:那趕緊行動吧,小心給別人看到! 雖說是晚上,也未必所有導師也睡著了的.
(到達一樓)
葉文:前面有人,快躲起來! (三人躲在牆後)

清潔婆婆:哎呀..這幾天宿舍一直發生內衣物失蹤事件,起初還以為是那些女導師自己洗衣服時不小心弄掉了. 可平時我洗衣服都會很小心檢查我的內衣褲數量齊不齊的, 想不到我那條穿了幾十年的粉紅色內褲也不見了...那條內褲我可是很有感情的啊...唉

費魯:粉紅色內褲...!? 該不會是...
葉文:

A.現身把內褲交還清潔婆婆
B.繼續躲起來等婆婆離去
C.安慰葉文

A.現身把內褲交還清潔婆婆

B.繼續躲起來等婆婆離去

C.安慰葉文

Cls 呀婆底褲

葉文運氣0係咁上下

一定係C

我揀A

葉文受到嚴重打擊 HP-50
費魯:還是先繼續躲起來吧...說起來葉文你之前不是很想要那條粉紅色內褲的嗎...我給你處理吧,我不想放在身上了...
葉文: (懷疑人生中...)
顏天:費老你就被再刺激葉兄了...那會令他勾起那回憶中的氣味的....雖然他當初說那是天堂的香味就是了...
葉文再次受到打擊 HP-50

費魯:那婆婆離去了,看來前面便是洗衣房吧, 要去看看嗎?

A.前往洗衣房查看
B.搜尋此層其他地方
C.再上一層搜查

A.前往洗衣房查看

B.搜尋此層其他地方

C.再上一層搜查

出文

愈出愈慢…

係囉 文呢

樓主最近經常性消失

唔好係咁推啦
入到黎又唔係有文又唔係有D有意義嘅討論

會唔會再咁搵落去變番個變態屈我地

有可能，之前佢話要搵方法反咬我地

召喚樓豬

係咪冇人討論
一推巴打嬲嬲豬

巴打終於明我當初講你地兩個呢

明啦

文

Po1
要買這個嗎?? 沒問題!
獲得卷軸: 初級拳殺 (稀有)
要習得技能: 初級拳殺嗎?
A.要
B.先留著

其實我一直都有個疑問
買初級拳殺時有問學唔學
放到道具欄 初級拳殺前面無咗技能書三隻字 其他無學嘅技能都有
因為未學初級拳殺
買中級拳殺就唔比學

究竟點解 bug

最簡單嘅推論係中級入面有初級理論
變左冇學初級就睇唔明冇得學
睇返大總管講應該可以證明呢個推論
佢睇極都唔明應該就係因為要有前面先可以學到
你當佢係一本小說分上中下集咁
前面睇少一本就會唔明後面內容咁

有錯請指教

即係學初級就可學中級
但係初級拳殺冇放番入技能書欄度 永遠都學唔到

唔係呀，可以學到呀，之前有得揀使用
應該只係將佢歸左類做道具姐

樓主唔好棄故

樓主

樓主你唔得閒都講聲呀
等觀眾心中有數呀, 你DUM 左一兩篇出黎
之後就突然消失, 幾日都係咁, D人就唔入黎架啦

係

唔係怪你唔出文 巴絲都知你係人你要忙有嘢做
但係咪要講聲今日唔會出/只出幾多 唔好要支持你嘅人白等呀

忙唔緊要呀 出句野話今日唔出文就得

開到post5都好勁啦，俾d掌聲自己

睇黎棄左故 冇得睇廢老變番後生

返嚟啊樓主

費老呢

其實樓主唔出文大家都知佢有野做唔得閒
佢係得閒就出左文啦
與其要佢特登上黎同你地講唔得閒
不如等佢搞好曬啲野上返黎出文好過啦

話樓主唔出文啲人會唔入黎嘅
不如換個角度諗下見到有更新
點知入到黎淨係見到催樓主出post嘅留言會點諗
唔係叫你地完全唔好催
一日幾個人出一個催文留言
早一個午一個晚一個
入到黎邊個會有心機等

樓主唔係咩專業作家
有時冇靈感出文好正常
係咁催反而比佢更大壓力
倒不如默默咁支持佢
等樓主出返文再比啲熱烈嘅反應佢仲好啦

費老

靜待更新

棄左了吧

無靈感唔講得既咩
我覺得坦坦白白講出黎
特別呢啲選擇故 大家巴打俾意見仲好啦
同埋樓主無講咩原因你自己default 啲嘢出黎
大家都係想睇先催 不如又換個角度
我哋知既係樓主講過會出某數量既文
我哋去問去催真係過份咩
所以無心機等呢個原因唔應該放係讀者身上
有問題提出我就覺得無咩所謂

玩爛咗喇

如果過幾日樓主都冇蒲頭 有冇人會接手個故 好想睇埋廢老學7拳殺

同意

每日一推

仲等緊

由頭睇到尾 好想接手寫落去 唔好浪費左個故

支持你

如果聽日都冇任何新文 我會用一晚時間 去組織番條路線 之後就會出文 當然希望樓豬繼續出文

日日推推到樓主上水

樓主要棄都上黎講聲啊嘛
知你辛苦
我地唔好屌柒你嘅

我都想作

失縱三日唔夠就要被人騎劫

想接手果位巴打都等埋聽日 再用一晚諗下點寫 都星期一二先出到文 到時樓主都唔蒲頭既話都9成9棄故啦 騎劫都合理啦

最好緊係樓主自己出番

支持樓豬 唔知你有咩意外 或者要做正經事棄故
反正大把人仆到去奶你個熱煎堆 無人會怪你

又唔係樓豬 由一開始就舖伏線
咁想寫 自己開個post作仲好啦 大家實支持㗎喎

樓主又冇出黎話過唔作接咩手
想要寫故學上面巴打咁開個新故咪算
樓主啲伏筆你又未必用得返
而且最重要嘅係兩個人嘅風格未必一樣
格硬用同一個風格未必好
開個新故自由度仲高啲

打算開個新po借用樓主伏線同世界觀寫落去
有冇巴打支持下

G持你呀巴打
可以當係外傳故咁寫
寫個玩腳嘅女主角

等我重新睇過次個故搵下伏筆先

其實唔理D伏筆仲好我覺得
反正又唔係要完全一樣
用個世界觀寫你自己想寫嘅伏筆仲好
等睇你個故

希望樓主個人冇事

多多支持

推一推 靜待樓主

樓主召喚術

樓主返黎未 我地好想睇你完成你嘅估仔 求你啦

完了吧

樓主番黎講下個廢老老豆張遺書講咩先

如果樓主肯返嚟寫落去 就係最好嘅聖誕禮物 好想睇廢老學七拳殺

一齊睇呢個

尾已爛

潛完未

仲有人推緊

前往洗衣房查看

仲推緊

推到返生

試下出返文

支持過多一排出文

反送中運動完結後想學七拳殺 樓豬遲d可唔可以復出

多謝你咁耐都仲支持緊
但出返都應該無人記得個故仔講咩

開新po再嚟過 等你